#Мини-проекты для выполнения в группах

##IP-калькулятор
(с графическим интерфейсом пользователя)

3, 7, 9, 13

##Шифр Вижинера 
(текст из/в текстовый файл)

##Крестики-нолики
(с графическим интерфейсом пользователя)

6

##Таблица умножения
Учить/проверять таблицу умножения (с сохранением результатов)

10, 11, 12, 14
